【香港知專學院學⽣對於校方未有回應學生訴求聲明】

【香港知專學院學⽣對於校方未有回應學生訴求聲明】

自陳彥霖同學事件發生至今，職訓局及HKDI院方一直未有正面回應學生的疑慮及訴求。面對校方的冷處理及逃避問題的手法，令同學感到不滿及擔憂外，學習進度更處於嚴重停滯狀態。校方在多次事件中逃避問題，無論是學生或前線老師發起的連署，都一律無視。令同學及大眾極度不滿，認為校方處理手法極之不負責任。

面對學校的處事手法，同學們有以下見解。
－校方須以公開對話形式回應學生以下訴求－
1）完整公開與陳彥霖同學出事當日之所有CCTV片段。
2）公佈在陳彥霖同學事件發生至今，校方所進行過的一切處理活動。
3）對於學生的出席率、遞交功課的處理手法非常不清晰，宜馬上制定清晰的方案。
4）暫停以E-Learning授課方式，直至有完善的教學方針為止，讓同學可以更有效地學習及與師生交流。
5）校方有關停課及復課安排措施極不完善，校方未有完整清晰指引便復課，卻在復課當日又取消課堂，令同學感到極之不便。
6）鑑於學生於本學期僅在院校上課一個月，未能使用院校設施，學生應有之權利被剝削，故此要求退還部分學費等補償方案。

以上種種問題，同學要求職訓局高層人員在星期一（12月2日）下午一時前給了答覆有關公開會談的詳情，並於星期三（12月4日）下午一時前公開與學生對話，並正式回應訴求。否則同學將會罷交學費，甚至將行動升級。故懇請校方盡快解決問題及回項訴求，以釋除學生疑慮及保障學生應有之權利。

香港知專學院學⽣
2019年11⽉30⽇

推

推爆dklm

推呀

Tuiiiii

推佢老母

推多下

推多幾下

推爆佢

推推推

推佢老母！

做人中肯小小好啲,前個排比人裝修先停課
又日日爆火警鐘同冇返都冇分別啦
又叫人罷課但而家又要佢地安排返上堂

捨得交片啦未呀VTC班仆街高層

交片未呀*

咁所以你幾時交片啊高層 你乜都冇答過我地依班學生

紅磡ive同學表示支持

又想用時間沖淡件事！出嚟回應！

Di student PUSH*1

Push!!!!

毋忘陳同學

唔承諾行動既
呼籲埋下屆dse學生罷讀

推！！

Push

推啊
屌你老母VTC

無人？

講真，我唔覺得i大會熬同學唔交學費